有冇做公立醫生嘅巴打可以話到畀人聽 咩病/檢查先有得係公立睇/check

乜鳩都話冇得睇 乜都話去私家
有冇list可以一眼睇晒

死窮閪0.0

Ca 通常公立醫